積極推動大法官提名 川普：2020大選將由最高法院裁定

綜合外媒報導，川普23日在白宮表示，參議院司法委員會將盡速推動大法官提名相關程序。美國總統大選將在11月3日登場，川普指出，選舉可能會在最高法院結束，因此維持9名大法官相當重要。

川普對於選舉的公正性提出質疑，競選期間多次控訴民主黨推動的郵寄投票將導致舞弊，川普表示，民主黨正在計畫騙局，而這場騙局最後將在最高法院審理

.......

最高法院大法官金斯伯格（Ruth Bader Ginsburg）18日晚間逝世後，美國最高法院剩8名大法官，其中保守派和自由派的比例是5比3。
......

川普提到，最高法院有9名大法官將避免出現平局的情況，4比4不會是一個好局面。

據報導，美國選舉史上僅出現一次大選，選舉結果由最高法院判定。共和黨小布希（George W. Bush）和民主黨高爾（Al Gore）在2000年的選戰中

......

提名保守派法官，然後ban Wechat同tik tok

單數法官先做到真正裁決 , 雖然共和同民主法官而家係 5:3 , 但只要有一個共和黨委任法官有其他睇法就會 4:4 出事

輸唔起

2016年民主黨咪一樣話要即刻填補空缺

所以班仆街咪想儘快搵個人補返RBG個位囉

16年就大大聲話總統選舉年唔應該任命SCOTUS法官，而家對自己有利就話儘快任命

賤人McConnell同Lady G都無腰骨嘅

民煮黨唔撚記得左臭黑馬當年幾柒 提名左都比共和黨屌返落黎
但2020吹得侵侵脹 侵侵夠票提名呀 吹咩

又係你
兩邊咪一樣
扮咩

GOP fillbustered that back in 2016 when a Democratic president nominated someone with the reason that it takes the person who won the presidential election to nominate.

Now they should keep their own word.

當年民主黨係讓咗
而家到共和黨回力標

唔好俾機會左膠翻生

12th Amendment